韓國瑜：高雄出現財政困難 或出售道路景點「冠名權」

記者洪臣宏／高雄報導〕為解決高雄財政困境，市長韓國瑜今天提出「冠名權」新點子，不排除讓高雄市建築、道路、景點接受企業冠名。韓國瑜強調，冠名權在很多先進發達的城市都有，但不能「張飛打岳飛」，實施辦法要進一步深入思考。
韓國瑜表示，高雄市財政困難，因而提出建築物、道路及景點開放冠名權，除為解決高雄財政困難，也讓企業界有分享感覺，且市民不排斥，不過，如果「張飛打岳飛」，冠名過於浮濫、滑稽或失控，就會另做考量。

準備賣台

發大財路
禿子路

咁諗左幾個月，諗到呢個方法增加收入。

仲話台灣發大財，一個市都搞唔掂

解放路
和平路
建國路
人民大道
近平路
克強街
澤東大街

求其噏都噏到一堆

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

飛番轉頭

連登路

發到大財未

中國台灣省高雄市？

留意返台灣(中華民國)本身有個克強，黃興字克強，台灣有啲縣市係有克強路嘅

華為路
阿里巴巴徑
恆大道

擺明想大陸化，引入大陸資金

高雄 發大財！！！

發大財路
寶路
一帶一路

仲未發大財 屌

呢條廢柴到底點樣上到位

令高雄市出現財困既人才選總統

性愛摩天輪呢?
其他我唔care

今次又發大財

佢而家話無講過, 係民進黨屈佢

屌你
我要去性愛摩天輪啊

賣咗佢咪會發財

光復香港街
時代革命路

六十路

發大財
唔知之前投佢前高雄人點諗呢 快撚d變番DPP票倉

唔緊要，同 Marvel 傾過嚟拍幾套MCU 戲未多幾個景點。橫掂你都係其中一個英雄嚟架嘛

諗起選咗佢果班人果時啲神情

有冇圖

反送中路
五大訴求缺一不可路

成個名拎去用

萬寶路

公道啲講財困未必完全關佢事
係佢吹到天花龍鳳而家冇料到先恥笑佢

眾籌幫條撚屌整條毛澤大道東，提醒返d國民黨後裔當年比共產黨逼害

一帶一路

賣國魚...含撚啦

咁似東漢末年賣官鬻爵嘅
擺喺古代係皇朝隕落嘅先兆嚟喎
睇嚟Korean fish呢舖都幾唔掂吓

水龍敬樂園

發大財

以連登仔財力係咪買到條路名返嚟

眾籌買路

發大財路

發大財而家發大霉

你睇返佢搞啲野先啦

唔係話30號有發佈會咩

真心想知 冠名權可以有幾多收入
有冇時限 期限到係咪用返舊名

之前佢係咁講

問「愛情摩天輪」進度 韓發飆:我哪時說過

時代革命大道

光復香港路 時代革命路

高雄發大財

阻一阻大家 唔好意思
[推上熱門]所有中學生請入

光復香港路
時代革命路

韓國瑜 係賣台架

自己個市都搞唔掂學人玩成個台灣

柯仔都拍唔上，人地都係一個救全台北市

我見到係向前

你老母

又話發大財

而家要典當渡日

佢其實有無試過做D實際少少既野

[831] 你今日做左文宣未呢？好人一生平安

開源唔得，都識節流掛掛

高雄發大財高雄迪士尼起好未？想去

兩岸統一路

靠冠名費可以解決一個城市財困?

改名 中國高雄
即刻發大財

又話發大財, 原來係財困
連一個小小高雄都搞唔掂, 仲想管成個台灣, 真係當選民白痴

高雄市改名 第三北京市

高雄本身已經有建國路，高雄火車站出邊
不過此國非彼國
同埋本身高雄亦都有和平路

我諗佢實際真係做到既只有賣台

毛澤大道東

有啲本身已經有

賣畀中資？

我啱啱係facebook 睇咗段片訪問臺灣人
明明佢地都話支持香港反送中
但問佢2020投邊個做總統佢地竟然話韓國魚

中國高雄

想知啲韓粉點幫佢兜

唔係話打經濟牌幫台灣發大財架咩，原來咁咋？哦…

買一條，機場門口果條，改個名叫：

支那賤畜躝屍趷路

無啦啦起條路面廢鐵，咁點會唔蝕先？ 個個騎機車理能得利。

反共大道

發你老母大財

為什麼不叫「習帝街」，韓生唔夠愛黨

扑野摩天輪起好未?

已經有建國1,2,3路
仲有建國路1,2,3段

利申 在台港人

諗起佢個swat analysis 內容空洞，欠缺詳細計劃同細節，呃下低文化人打經濟牌就得

以上十條改晒做「習一路」 至 「習十路」就夠

香港有777賣港
台灣有韓國魚賣台

實有一堆大陸企業名
華為大道
小米路
五粮液大橋
中國銀行街
騰訊隧道

咩野呀！佢一做市長唔係就會發大財咩！?

一國兩制係死路!

台仔生性啦好嘛

其實佢哋真係唔知呢條魚係共諜

說好的發大財呢

睇香港保皇狗咪知
你唔好以為香港人叻過台灣人好多
香港都有大把大把保皇狗支持者
連登都有大把保皇狗打手啦

屌根本成個藍營都信唔過

下届接手個位食得屎啦

窮途末路

眾籌買港獨大道

因為蔡英文廢得濟
做咗幾年總統 冇咩政績可以攞出嚟
唔係指政治方面 而係民生方面
呢樣令台灣班中間選民寧願搏鳩up佬泡菜魚
加上台灣幾間新聞機構俾kmt控制 造成一種洗腦效果

其實抗共已經最好政績啦
你睇下香港幾癲

社會主義路
共產主義路
解放路
人民路

賽車場，迪士尼，性愛摩天輪，愛河呢？？？？

借位宣傳 事關人命請務必廣傳俾其他手足知道

[水炮車威力可射爆頭致死]

喺斯圖加特21事件中嘅和平示威者之一Dietrich Wagner
雙眼被水炮車所射至完全失明
醫生告訴他若被水炮射面再多一秒鐘
水壓便會貫穿大腦死亡!
所以千祈唔好低估水炮車威力!

以下係對Dietrich Wagner詢問有關水炮車威力嘅採訪

賣埋中華民國高雄市嗰名就啱曬 改做中華人民共和國台灣省高雄市

呢個答案通常係上咗年紀
後生通常係話兩個都唔投，白票對小英都係不利

高雄人，一齊多謝韓國瑜

公道啲
He didn’t make it...hes just making it worse.
肥婆貪污貪到出晒事，佢出黎做「救世主」
點知一個屈尾十就走去大選
留低成班變左孤兒寡婦，咩撚都無

韓國瑜得把死人聲，發大財發大財

問佢具體點樣實行又講唔出

就咁鳩叫下就有，世上無窮人啦

發大財公式：變成虧蝕，引支那資金，台灣就發大財

What money can’t buy
依一本書曾經講到

天才

發大財變左負大責

市政都撈唔惦，學人選總統

睇到眼花

賣得幾錢呀，爛鬼地方

賣菜路
習帝萬歲路

蔡英文放中國蝗入台灣咪又會好似香港咁推高物價同地皮
民生咪仲差

延安大道

廢西一名

又話發大財
破大財

原來發大財就係賣國家

仲低智過糖糖

發大財？

建國路本身已有
台鐵站+3c街

台灣發大財!

陰公豬 明明鋪好曬條路做總統 俾林奠一獲打殘左 連國民黨都諗住放棄佢 保返議席就算

我係你就找隊特種部隊 過黎收林奠皮好過

高雄發大夢

唔覺有高雄呢d鄉下地方冠名權會值錢

除左直接俾大陸灌水之外諗唔到邊個會贊助

奶共不歸路

賣俾支国自己發財
蔣公果句「勿通匪類」一世啱用

台灣人如果咁都忍得 屎都食得
起義啦 #GoHongKong

幀數唔夠

噫！唔係話佢為高雄做左好多實事咩
佢將啲爛路鋪平左㗎嘛，修整完所以財赤

光速發完大財，窮返了

說好的發大財呢？

財困？ 返去American Club 做個Security Guard幫補下賺Money囉

//韓國瑜2分鐘的演講過程中，中英文夾雜，說「38年前白天在大學唸書，晚上上班就在American Club(美僑俱樂部)當Security Guard(保安)」，「白天是student(學生)，晚上是American Club Security Guard(美僑俱樂部保安)」，「我的tuition fee(學費)，我的大學生活費都是American Chamber pay me！(美國商會幫我付)」。//

高雄發大財變左高雄莫財

廢

搞到高雄財困咪你條撚樣囉

擺明想大陸化，引入大陸資金

先賣高雄, 再賣台灣

高雄人炒晒車

未發財 先破產

一帶一路
國瑜無間道
港狗入窮巷

韓國瑜真on9加無能，
之前係國家機器下，有一半人支持。
華人真係咁蠢？

黎緊大選佢都好嚴峻....搞到高雄咁既樣

統一路先最重要

第時賣官咪賺更多

高雄成3千億負債邊有咁易減

支那人就係大騙子 專呃尻自己人

高雄咁綠，依條舔共仆街出街小心

解決路，解放大道

競選嗰陣唔見咁講

佢係咪用晒高雄既儲備？

呢個世界大把人都係自私 向錢看
之前經濟唔好 先比呢條契弟有機可趁
睇佢乜柒都搞到一獲泡 自然有人會醒
深藍除外 人一藍 腦便殘

賣台發大財

街坊軍愛中國愛台灣冠名讚助：愛河!!

呢條光頭撚真係想玩爛高雄為止

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

習近平大道上線啦

點會冇講，仲用黎攻擊綠營

買起條路，改名「親中不歸」

集資買返條一邊一國路

選果時高雄發大財
當選後高雄財困

佢個F1賽車場同迪士尼搞成點

其實咁好尷尬，下屆民進黨又話你做咗幾年，而家又點

呢條友嘅柒真係非一般
感覺好似五毛執政咁

台灣人應該獨籌買條「獨立路」啦

做左總統：台灣出現財政困難 或出售國家冠名權

用國民黨d黨產補貼好過啦

台狗咪又係支那

原來競選時候講嘅拼經濟，就係不擇手段去搵財主..咁不如叫侵侵買咗高雄市啦，仲直接快捷方便過逐條街換街名啦

發大財未？

如果下年佢選到總統，台灣rip都

我一諗都係諗到呢堆

負債其實前幾任都關事
2千億雪球 只會愈嚟愈多
不過條光頭佬成日開空頭支票
又唔做實事 淨係識表演
Over my dead body

習近平路
共產黨路

高雄發大財

所以咪話佢一開始吹大咗
而家先咁7

奶共光頭佬，死食屎啦

一中路
紅星道

人民大道，解放中路

鋼鐵韓粉

百年難得一遇天才政治家... 笑撚死人

棋子路 塞子路

雜大大大道

台獨路，港獨路

民主路
台灣獨立大道
美軍來了我帶路

基於對菊媽既不滿，選對家鋤1鋤佢，
本來諗住佢1事無成就算

可唔可以BID 返條光復香港路

成個高雄賣比香港人起新香港